MONEYHERO公佈香港2018年結婚人情公價

點解永遠冇開工利是公價？

包庇資本家

who is MONEYHERO?

人情都有公價

我黎已經好比面 仲要我比千幾蚊睇你地打茄輪?

權威機構

阿里巴巴同高盛有份既公司

今年去正係比左4舊

比人記一世

咪擅自加價

我覺得蓋清你權威啲

俾著係我會去facebook tag 哂你成個friend list
下次你結婚 請我 我俾$101

所以我唔會請你

Cocktail party要六舊？

酒樓都8舊,ON99

Club one一圍都六千起 差唔多了
唔係主人家賺咩

結婚擺酒請飲原來要賺錢架？咩叫人情

除上補下 幫手夾錢比新郎新娘影相 其他開支